有冇iqos撚教我插煙彈

成日插得唔暢順

要幫枝煙按摩下先 會易入d

少左好多人食

我都想知

對，要揀幾下先可以深深插入

原來前戲要做足

一向fb ig自己搵

睇粒彈D紙點排 順住個橫紋

好重要，大家留意，真心！求大家最少睇第一個post

呢場仗要小心打！我覺得呢位巴打分析得好到位！

[文長，文宣]分析中央打法已經開始由明轉暗

為防被抹黑 同商討下一步行動 我建議揾民陣宣佈"暫休"

我之前都係會劣一劣個頭再插入去 會易插好多
但後期發現咁做會比平時多啲碎留左係入面
依家我係會禁著左枝野等佢發熱一兩秒再插入去
呢個方法就插得最暢順

以上方法全部錯

著左機先插
包得

試吓先